一定要keep住買蘋果 影響深遠！

今日55萬份 全清既話聽日都有機會加印 可能冇今日咁多
但係廣告商會開始慢慢加番廣告，間接增加蘋果收入
更重要係，比世界睇到香港人既決心

啱啱落訂買Apple iPad

一日一蘋果

買左份

夾錢登下廣告啦

推推推 買呀手足！

推呀dllm!